元朗站A出口落咗閘 點解要用白布遮蔽？？

屌你老母今晚係咪又想打撚死人

721 唔見人

？？

點解

其實應該影大頭
今晚出事就當呢班人共犯交比美國

屌

？

代表白衣人